原來emoji 有黃絲 🎗 真係啱啱先知

🎗🎗🎗🎗大家好我係黃絲 連登仔呢？

你地咪巴絲lo

...

大家都係絲 根本就不用分得那麼細
究竟做乜會咁多負皮

幽默感依D野...

真係好尷尬

😂😂😂😂😂😂樓主on9

Hong Kong Independence🎗

即刻搏咀

加多句巴絲光年仲好 可以順手解決全球暖化

黃屍狗
我藍絲架

藍字絲打

又出黎駁嘴

請黃巴絲繼續正皮以示支持我提供更多高質資訊post

ok

你好 我係色彩繽紛絲 因為我係藍紅字黃巴絲

🎗🎗🎗🎗

我同羅馬陰間兄冇關係㗎喎
佢嗰d係低質on 9 post
我嗰d係高質資訊 post

其實無論性質同說法都好唔一樣
一般正常人都會分辨到

呢個好笑

🖱

唔該可唔可以執番你舊垃圾

你勸你都係唔好推

我笑左... 係咪應該要驗腦...

係 因為依個唔係搞笑post 而係資訊post